真心，唔好再搞大罷工

香港人，10號風球都要返工；
好多淺黃淺藍，週末上街支持光復香港，平日都要返工；
200萬人遊行，大多數平日都要返工搵食；

無工開，邊度有錢支持前線義士，支持良心媒體，支持黃色舖頭？
…

搞多次8月5規模就ok架啦

返少一日唔會冇好多錢掛？

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

香港無工會
大家都唔知自己果日決定左唔返工
但之後果日點

又唔知會唔會秋後
自己唔返又驚累左同事要佢做多d
咁好自然就係罷唔到工

支持罷工
但希望早少少通知同多d文宣幫手

有好幾次深黃同温層都無人講